[{"question": "https://www.zhihu.com/question/49515767", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49515767/answer/511898436", "content": "\n\u91d1\u4e16\u4f73\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7ea2\u4e0d\u8d77\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298027701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298027701/answer/508511975", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5403\u5c71\u4e1c\u714e\u997c\u65f6\u975e\u5e38low\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31940418", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31940418/answer/459276187", "content": "\n\u600e\u4e48\u5728KTV\u66f4\u597d\u5730\u88c5\u903c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294981637", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294981637/answer/501619825", "content": "\n\u88ab\u5973\u751f\u7684\u957f\u76f8\u751c\u5230\u9f41\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275611680", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275611680/answer/438124254", "content": "\n\u73b0\u5728\u7684\u5e74\u8f7b\u4eba\u5403\u4e0d\u4e86\u82e6\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49129840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49129840/answer/517604616", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u6b4c\u624b\u7684\u771f\u5b9e\u6027\u683c\u548c\u4ed6\u5b98\u65b9\u4eba\u8bbe\u975e\u5e38\u4e0d\u7b26\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46605569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46605569/answer/469102818", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u611a\u8822\u5374\u9887\u5177\u5b9e\u7528\u4ef7\u503c\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36131029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36131029/answer/449751153", "content": "\n\u8d35\u7684\u8863\u670d\u548c\u4fbf\u5b9c\u7684\u8863\u670d\u771f\u7684\u5dee\u5f88\u591a\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290262227", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290262227/answer/517751955", "content": "\n\u85cf\u7352\u4ef7\u683c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65ad\u5d16\u5f0f\u4e0b\u8dcc\uff0c\u6709\u7684\u5730\u65b9\u636e\u8bf4\u90fd\u88ab\u7aef\u4e0a\u4e86\u9910\u684c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292789668", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292789668/answer/495460200", "content": "\n\u5973\u751f\u5bbf\u820d\u5173\u7cfb\u50f5\u786c\u5230\u4ec0\u4e48\u7a0b\u5ea6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279418259", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279418259/answer/517601669", "content": "\n\u90ed\u5fb7\u7eb2\u662f\u76f8\u58f0\u5927\u5e08\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290262227", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290262227/answer/513834872", "content": "\n\u85cf\u7352\u4ef7\u683c\u4e3a\u4ec0\u4e48\u65ad\u5d16\u5f0f\u4e0b\u8dcc\uff0c\u6709\u7684\u5730\u65b9\u636e\u8bf4\u90fd\u88ab\u7aef\u4e0a\u4e86\u9910\u684c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67557066", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67557066/answer/516589502", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u505a\u624b\u672f\u75c5\u4eba\u4e00\u5b9a\u8981\u5168\u88f8\u5462 \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263953798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263953798/answer/499242342", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u519c\u6751\u4ec0\u4e48\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u6700\u6050\u6016\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40474433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40474433/answer/502891315", "content": "\n\u8981\u5982\u4f55\u5ac1\u7ed9\u6709\u94b1\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27932301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27932301/answer/517219865", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u6574\u5bb9\u7684\u6781\u9650\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299752262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299752262/answer/517209390", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u5728\u8fd9\u4e2a\u4ece\u5c0f\u8eba\u8d62\u5230\u5927\u7684\u5973\u4eba\u9762\u524d\uff0c\u6768\u8d85\u8d8a\u771f\u7684\u4e0d\u7b97\u9526\u9ca4\u300b\u5237\u5c4f\u670b\u53cb\u5708\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294213474", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294213474/answer/502744124", "content": "\n\u5973\u751f\u6709\u7537\u670b\u53cb\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\u4e8b\u60c5\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298838003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298838003/answer/514581870", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5cb3\u4e91\u9e4f\u5728\u673a\u573a\u5403\u9762\u5410\u69fd\u88ab\u5e97\u5bb6\u603c\u7684\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286019486", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286019486/answer/490764607", "content": "\n\u4f60\u6700\u8ba8\u538c\u6296\u97f3\u91cc\u54ea\u4e2a\u7f51\u7ea2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297210377", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297210377/answer/512960208", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u5f00\u8bb2\u5566\u300b\u91cc\u521d\u4e2d\u751f\u603c\u516d\u5c0f\u9f84\u7ae5\u7684\u884c\u4e3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299269572", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299269572/answer/517726909", "content": "\n\u300a\u6c34\u6d52\u4f20\u300b\u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u6613\u53d1\u73b0\u7684\u5999\u7b14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278071372", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278071372/answer/507622314", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u751f\u600e\u6837\u624d\u7b97\u89c1\u8fc7\u4e16\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299924234", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299924234/answer/518104686", "content": "\nNBA 2018-19 \u5e38\u89c4\u8d5b\u52c7\u58eb 144:122 \u5927\u80dc\u5947\u624d\uff0c\u5e93\u91cc\u780d\u4e0b 51 \u5206\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u8fd9\u573a\u6bd4\u8d5b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299637787", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299637787/answer/516517165", "content": "\nS6S7Bang\u6709\u6ca1\u6709\u6253\u7206UZI\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31376114", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31376114/answer/517254047", "content": "\n\u5927\u5b66\u751f\u610f\u5916\u6000\u5b55\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294290858", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294290858/answer/516717185", "content": "\n\u4f60\u4f1a\u63a5\u53d7\u4e00\u4e2a\u5728\u591c\u573a\u5de5\u4f5c\u7684\u5973\u751f\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297623177", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297623177/answer/507397258", "content": "\n\u5200\u5251\u7684\u4ef7\u683c\u5dee\u5f02\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8fd9\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59949917", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59949917/answer/506375233", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u571f\u7684\u571f\u8c6a\u6709\u591a\u571f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296417217", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296417217/answer/515954192", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5feb\u624b\u7ea2\u4eba\u201c\u5e9f\u6750\u7231\u8fea\u751f\u201d\u624b\u5de5\u803f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266504763", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266504763/answer/506260205", "content": "\n\u97e9\u56fd\u5973\u56e2\u7ec3\u4e60\u751f\u51fa\u9053\u6709\u591a\u8270\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/46173016", "answer": "https://www.zhihu.com/question/46173016/answer/514755909", "content": "\n\u5bf9\u8d8a\u81ea\u536b\u53cd\u51fb\u6218\u5230\u5e95\u6709\u591a\u6b8b\u9177\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42015667", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42015667/answer/518300252", "content": "\n\u6025\u4e2d\u751f\u667a\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299320524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299320524/answer/514881028", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u82f1\u96c4\u8054\u76df S8 \u516b\u5f3a\u8d5b RNG 2:3 \u4e0d\u654c G2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299752262", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299752262/answer/517458584", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u5728\u8fd9\u4e2a\u4ece\u5c0f\u8eba\u8d62\u5230\u5927\u7684\u5973\u4eba\u9762\u524d\uff0c\u6768\u8d85\u8d8a\u771f\u7684\u4e0d\u7b97\u9526\u9ca4\u300b\u5237\u5c4f\u670b\u53cb\u5708\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298478848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298478848/answer/510434550", "content": "\n\u77e5\u540d\u54c1\u724c\u6709\u54ea\u4e9b\u753b\u98ce\u6e05\u5947\u7684\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297591947", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297591947/answer/513313717", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f00\u60ef\u4e86\u7535\u52a8\u8f66\u5c31\u518d\u4e5f\u4e0d\u613f\u5f00\u71c3\u6cb9\u8f66\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286725777", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286725777/answer/517156970", "content": "\n\u6709\u8f86\u8c6a\u8f66\u4f1a\u66f4\u5bb9\u6613\u64a9\u5230\u59b9\u5b50\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/297095488", "answer": "https://www.zhihu.com/question/297095488/answer/512739494", "content": "\n\u7531\u4e00\u4e2a\u4e00\u6bdb\u4e8c\u5230\u5c06\u519b\u7ea7\u522b\u6709\u591a\u96be\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281489496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281489496/answer/478961991", "content": "\n\u9999\u514b\u65af\u662f\u4ec0\u4e48\u8eab\u4efd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40455563", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40455563/answer/513444770", "content": "\n\u5982\u679c\u5e0c\u7279\u52d2\u4e0d\u6267\u884c\u79cd\u65cf\u653f\u7b56\uff0c\u6211\u4eec\u8bc4\u4ef7\u4ed6\u548c\u65af\u5927\u6797\u662f\u4e0d\u662f\u5c31\u662f\u80dc\u4e3a\u738b\u8d25\u4e3a\u5bc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66017649", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66017649/answer/517481146", "content": "\n\u4e16\u754c\u4e0a\u90a3\u4e2a\u5c71\u5cf0\u6500\u767b\u96be\u5ea6\u6700\u5927\u5462\uff0c\u6709\u4ec0\u4e48\u7279\u522b\u7684\u6545\u4e8b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299431735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299431735/answer/515815919", "content": "\n\u5bf9\u4e8e\u300a\u51b0\u4e0e\u706b\u4e4b\u6b4c\u300b\uff0c\u4e00\u822c\u7fa4\u4f17\u4f1a\u6709\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u8bef\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67049681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67049681/answer/505972075", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u597d\u7b11\u5230\u5408\u4e0d\u62e2\u5634\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23262431", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23262431/answer/516112940", "content": "\n\u73b0\u5728\u5973\u751f\u53bb\u5370\u5ea6\u51fa\u5dee\u5b89\u5168\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276488630", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276488630/answer/438156048", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u77e5\u8bc6\u662f\u4f60\u5b66\u533b\u4e4b\u540e\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271443445", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271443445/answer/516502513", "content": "\n\u5b66\u672f\u5708\u6709\u591a\u4e71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32045157", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32045157/answer/516310352", "content": "\n\u4e0e\u8001\u677f\u53d1\u751f\u4e86\u6027\u5173\u7cfb\uff0c\u8981\u4e0d\u8981\u8f9e\u804c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65549645", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65549645/answer/499263966", "content": "\n\u4f60\u89c9\u5f97\u4e0b\u4e00\u4e2a\u4eba\u8bbe\u5d29\u584c\u7684\u660e\u661f\u4f1a\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283857656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283857656/answer/499083655", "content": "\n\u660e\u661f\u4e3a\u4e86\u7ea2\u548c\u4fdd\u6301\u8eab\u6750\uff0c\u5230\u5e95\u80fd\u6709\u591a\u62fc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288115796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288115796/answer/482434581", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u5b9e\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u8ba1\u7b97\u673a\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/508825191", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61309053", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61309053/answer/498045186", "content": "\n\u8001\u5a46\u88ab\u9886\u5bfc\u6697\u793a\u6f5c\u89c4\u5219\uff0c\u6211\u8be5\u600e\u4e48\u5bf9\u4ed8\u8fd9\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294243586", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294243586/answer/494663931", "content": "\n\u4ece\u76f8\u58f0\u80fd\u529b\u6765\u8bf4\uff0c\u66f9\u4e91\u91d1\u662f\u5426\u90ed\u5fb7\u7eb2\u5f92\u5f1f\u4e2d\u6700\u4f18\u79c0\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295698651", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295698651/answer/514009654", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5b81\u6ce2\u6e05\u7406\u6d41\u6d6a\u72d7\u653f\u7b56\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/283574827", "answer": "https://www.zhihu.com/question/283574827/answer/502202739", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u5927\u9f84\u5269\u5973\u8fd8\u5728\u575a\u6301\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292865308", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292865308/answer/506433331", "content": "\n\u4e8e\u8c26\u5546\u6f14\u80fd\u5206\u591a\u5c11\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295539521", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295539521/answer/507135138", "content": "\n\u5982\u679c\u7a7f\u8d8a\u56de1990\u5e74\u8eab\u4e0a\u670910\u4e07\u5b58\u6b3e\uff0c\u4f60\u4f1a\u600e\u4e48\u6295\u8d44\u8fd9\u7b14\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286048966", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286048966/answer/501670809", "content": "\n\u770b\u5230\u5973\u53cb\u5378\u5986\u540e\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278030511", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278030511/answer/502587753", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u4fe1\u606f\u91cf\u5f88\u5927\u7684\u77ed\u89c6\u9891\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295009798", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295009798/answer/498049252", "content": "\n\u73b0\u5728\u7a0b\u5e8f\u5458\u7684\u5de5\u8d44\u662f\u4e0d\u662f\u88ab\u9ad8\u4f30\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21747929", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21747929/answer/512744009", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u76ee\u77aa\u53e3\u5446\u7684 bug\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275449005", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275449005/answer/504320032", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7f8a\u6ca1\u80fd\u6210\u4e3a\u4eba\u7c7b\u7684\u5ba0\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34955191", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34955191/answer/503264343", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u591a\u6570\u4eba\u770b\u4e0d\u8d77\u51fa\u73b0\u5728\u9152\u5427\u3001\u591c\u5e97\u7684\u5973\u6027\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286393295", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286393295/answer/498999377", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u52c7\u58eb\u4e0d\u7b7e\u5c3c\u514b\u6768\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/273564498", "answer": "https://www.zhihu.com/question/273564498/answer/511050186", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5730\u7406\u4e0a\u7684\u4e8b\u5b9e\uff0c\u6ca1\u6709\u4e00\u5b9a\u5730\u7406\u77e5\u8bc6\u7684\u4eba\u4e0d\u4f1a\u76f8\u4fe1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/290917836", "answer": "https://www.zhihu.com/question/290917836/answer/509701037", "content": "\n\u7537\u751f\u5973\u751f\u4e0d\u80fd\u7eaf\u804a\u5929\u505a\u670b\u53cb\u4e0d\u604b\u7231\u5417?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/296492585", "answer": "https://www.zhihu.com/question/296492585/answer/501563670", "content": "\n\u9ad8\u8003\u6709\u591a\u4e48\u4e0d\u516c\u5e73?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25670519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25670519/answer/503836319", "content": "\n\u5f20\u6021\u5b81\u5230\u5e95\u6709\u591a\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29360062", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29360062/answer/504901307", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6b27\u9633\u5a1c\u5a1c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22968875", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22968875/answer/507923505", "content": "\n\u4e0d\u51fa\u56fd\u5982\u4f55\u7ec3\u5c31\u4e00\u53e3\u6d41\u5229\u7684\u82f1\u8bed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65657700", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65657700/answer/503078586", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u7a92\u606f\u7684\u9a9a\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26606410", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26606410/answer/506976338", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8111\u6b8b\u7684\u4ea7\u54c1\u8bbe\u8ba1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/294965797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/294965797/answer/497717460", "content": "\n\u5468\u6770\u4f26\u4ece\u51fa\u9053\u5230\u73b0\u5728\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u5fc3\u75bc\u7684\u77ac\u95f4?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288871639", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288871639/answer/500731601", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u4f60\u53bb\u4e86\u9999\u6e2f\u624d\u77e5\u9053\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22100326", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22100326/answer/502233655", "content": "\n\u79df\u4e00\u8f88\u5b50\u623f\u4f1a\u4e0d\u4f1a\u540e\u6094\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266108003", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266108003/answer/502363713", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5927\u5bb6\u90fd\u8bf4\u6768\u9896\u4e0d\u662f\u5403\u7d20\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279387872", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279387872/answer/499382391", "content": "\n30\u5c81\u5de6\u53f3\u7684\u4eba\uff0c\u6765\u8c08\u8c08\u4f60\u72af\u4e86\u54ea\u4e9b\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/291372835", "answer": "https://www.zhihu.com/question/291372835/answer/502700482", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u56fd\u5185\u673a\u573a\u3001\u706b\u8f66\u7ad9\u90fd\u4fee\u5efa\u5f97\u90a3\u4e48\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277148951", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277148951/answer/476177273", "content": "\n\u73b0\u5728\u56fd\u5185\u5973\u751f\u7a7f\u8863\u6253\u626e\u662f\u5426\u5b58\u5728\u7528\u529b\u8fc7\u731b\u7684\u73b0\u8c61?\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60396903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60396903/answer/495437638", "content": "\n\u600e\u6837\u89e3\u91ca\u8499\u53e4\u5e1d\u56fd\u8fd9\u4e00\u9006\u5929\u7684\u5b58\u5728\uff1f\u8499\u53e4\u5e1d\u56fd\u5f3a\u5927\u7684\u6b66\u529b\u4e4b\u6e90\u7a76\u7adf\u4f55\u5728\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277693876", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277693876/answer/501517626", "content": "\n\u4e2a\u4eba\u7a0e\u540e\u6708\u85aa\u4e00\u4e07\u5728\u4e0a\u6d77\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42828936", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42828936/answer/499385080", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7d20\u63cf\u81ea\u5b66\u6559\u6750\u503c\u5f97\u63a8\u8350 \uff08\u4e0d\u9700\u8981\u9ad8\u7aef\u4e66\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/278214266", "answer": "https://www.zhihu.com/question/278214266/answer/450631320", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u4e2d\u56fd\u52a8\u753b\u4ea7\u4e1a\u771f\u7684\u5b8c\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31069750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31069750/answer/501223631", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u684c\u5b50\u7684\u8bbe\u8ba1\u582a\u79f0\u7ecf\u5178\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275279087", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275279087/answer/431906171", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u300c\u7b11\u5bb9\u9010\u6e10\u6d88\u5931\u300d\u7684\u4f8b\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59864904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59864904/answer/493047442", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u73cd\u85cf\u8bb8\u4e45\u7684\u77ed\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268450915", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268450915/answer/491017369", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u60ca\u8273\u5230\u7684\u540d\u5b57\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/267782048", "answer": "https://www.zhihu.com/question/267782048/answer/495260282", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u89c6\u9891\u582a\u79f0\u6709\u6bd2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274718297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274718297/answer/497833894", "content": "\n\u94f6\u884c\u4f1a\u5982\u4f55\u5bf9\u5f85\u6709\u4e00\u4ebf\u6d3b\u671f\u5b58\u6b3e\u7684\u4e2a\u4eba\u5ba2\u6237\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295957300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295957300/answer/497603629", "content": "\n50\u4e07\u4e70\u623f\u8fd8\u662f\u6295\u8d44\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277857761", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277857761/answer/484208856", "content": "\n\u7537\u751f\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u5728 KTV \u966a\u9152\u7684\u5973\u751f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/277741888", "answer": "https://www.zhihu.com/question/277741888/answer/478780788", "content": "\n\u6d41\u52a8\u8d44\u91d1\u4e94\u767e\u4e07\u7b97\u6709\u94b1\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293926484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293926484/answer/489402345", "content": "\n\u5982\u679c\u5218\u5f3a\u4e1c\u6700\u7ec8\u88ab\u5b9a\u7f6a\uff0c\u800c\u62d2\u4e0d\u8d74\u7f8e\uff0c\u4e2d\u56fd/\u7f8e\u56fd\u8b66\u65b9\u6709\u4f55\u53f8\u6cd5\u9014\u5f84\u4f7f\u4e4b\u53d7\u5211\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293698749", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293698749/answer/487805727", "content": "\n\u9c8d\u91cc\u65af \u00b7 \u8fea\u5965\u6b63\u5f0f\u9000\u5f79\uff0c\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4ed6\u7684\u804c\u4e1a\u751f\u6daf\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293658755", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293658755/answer/487603963", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u4eba\u6bd5\u4e1a\u540e\u548c\u81ea\u5df1\u7684\u5bfc\u5e08\u4e0d\u76f8\u5f80\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280273049", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280273049/answer/487157488", "content": "\n\u5f0030\u591a\u4e07\u7684\u8f66\u7684\u4eba\u4e00\u822c\u6709\u591a\u5c11\u94b1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37559307", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37559307/answer/451723307", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u77e5\u4e4e\u4e0a\u5f88\u591a\u4eba\u90fd\u53cd\u5bf9\u521b\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26530769", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26530769/answer/475375055", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u5229\u4e8e\u4eba\u4fdd\u6301\u5e74\u8f7b\u3001\u5065\u5eb7\u3001\u6f02\u4eae\u7684\u72b6\u6001\u7684\u7ec6\u5fae\u7684\u597d\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47115084", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47115084/answer/443511881", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u4e0d\u53ef\u601d\u8bae\u7684\u79d1\u5b66\u73b0\u8c61\uff1f\n"}]